全商務東京 京都Starwood豪華精選酒店 星野富士豪華7日遊

少字多圖 宜家係東京 1點出發去河口湖

有幾豪華

個brand叫豪華精選

嵐
好嘢嚟
op住咩room type

豪華間

月入幾多

無收入

食早餐了

留明

check out了 出發去河口湖

東京呢幾日都落雨 希望河口湖天氣好D

Btw 琴晚晚餐 係蒼天食鐵板燒

lm

提子
有錢多好

目前前往橫濱去食lunch 酒店泳池都係用落地玻璃 住左兩晚 一個支那人都無

巴打幾靚仔

巴打好靚仔

直線自貼

電話開到最暗 見唔到反光

京都去河口湖都幾遠下

笑撚左

行程係 東京--->河口湖--->京都
租車去河口湖 然後坐Taxi去三島駅轉新幹線去京都

日本乾淨真係靠國民共同付出

好大霧

琴日先岩岩係你間酒店check out

巴打

目前富士山附近好大霧 希望聽日可以睇到富士山
就到酒店了

會唔會去埋日光?

唔去了 無時間

空氣好好

到了

求房影出出面景

黑色袋 上車了

Check In中

富士星野 stay 幾多晚？

兩晚

好舒服

見唔見到富士山先？

等8點鐘食晚餐 職員夜D會黎開火爐

目前係夜晚 見唔到啦巴打
但個酒店係對正富士山

唔會話見唔到既，我呢張都係向露台出面影。

巴打好好彩 今日落大雨 見唔到富士山

好正

btw 有冇屌架妹?

落雨真係分分鐘上 cloud terrace hea 下都難。

小弟屌過

星野係咪可以泊埋車？
Book左今年聖誕住Cabin D

行程同你一樣 東京>河口湖>京都

諗緊自唔自駕

可以泊係接待所出面 坐酒店車上山
巴打記住出遊記share

點解去京都唔住埋京都星野？我覺得京都星野比輕井澤星野更舒服。

好正

無曬套房 所以不了 覺得普通房唔worth

晚餐了食

奢華野營系列 好食

係咪食牛？上次餐牛堅唔錯，而且剛剛好唔會過飽。

有錢多好

係啊 炭火烤牛 我都揀左和牛莎朗

有冇出去同個廚整埋一份？

上次件牛真係回味無窮。

今晚叫個廚整 好好食
聽晚試下鹿肉

第二晚我叫 room service，因為鹿肉我麻麻。

小弟未食過 試下

京都星野睇相真係好正
要坐船先去到
可惜無溫泉
有埋真係無得輸

巴打，河口湖凍嗎?

終於唔洗睇快運 + 柒酒店遊記

星野得輕井澤先有溫泉，如果富士同京都都有咁真係好難輸。

希望樓主今日會好天。

7度左右 其實幾舒服

巴打識貨

今日都係落雨 見唔到 希望聽日離開前可以睇到
無就唯有冬天再黎了

聽日去京都了 打算食下高級和牛 有無巴打有推薦

祇園三芳，叫星野幫你打去 book ，但呢間至少要三個月前 book 先有位，你可以搏下 waiting list。

去旅行當然要豪洗
慳住洗不如留港行山算啦

我訂左11月
住呢間真係好睇天氣

呢d先係高汁日本po

望就望秋天唔好咁多雨水，因為呢間一落雨就好唔方便，同埋最好住再底𠴱 block，因為個 view 唔駛對屋頂。

認同啊巴打
窮游真係不了

好

星野富士都響我wishlist度

住過一次星野就愛上
好想去晒所有星野
樓主有得連續住兩晚真好
係咪超早book定會平d？

係啊 有早鳥優惠
我都係比較好彩先有得住
聽日去京都 帶大家睇下蘇蘭豪華精選

食完早餐就出發了 雞變左三文魚
星野個餐點設計好人性化 食完成個course一定飽 但又唔會嫌多

兩條窮遊撚負皮

好睇過個d 日本窮遊系列好多

白玉京

一早個早餐就咁高汁

但係少左好多人入嚟

巴打做邊行

小弟仲係學生

Check out完成 宜家去三島駅 轉乘新幹線去京都 上網睇過得Green class無Gran class 好可惜

東京留學生巴打

出發了

呢D要早幾多先BOOK到

我提早兩星期就book到 夾時間 本身係想先到京都

我想問星野要早幾多先BOOK到
早兩個星期都得?

呢個早餐係 front desk 個餐廳食？有冇食佢個早餐盒？

回巴打
係 我提早兩星期就訂到了
回巴打
有試早餐box啊

預計1點45到京都 日本妹姐姐俾左包濕紙巾我

等睇京都

咁厲害, 早兩星期都BOOK到
成日都想試下住

最鍾意睇呢啲高質遊記

好撚正

如果唔係要求某 d type 既房通常唔會太難 book。

巴打要搵個好日子去了

都希望連登可以多D奢華遊記 等大家開開眼界

期待京都蘇蘭

最近幾次去日本都唔好天, 上黎紅葉又係, 今年櫻花又係
黎緊下個月去希望好天

呢個係咩黎 ?
利申 未有錢過

好想知最少要洗幾錢

我好怕奢華兩隻字，同埋近幾次都冇乜心寫遊記所以爛尾居多。

上年兩季天氣都係好唔生性，我下個月頭都去九洲，上次去九洲又係落足幾日雨，勁冇 mood。

頭先上去望一望有early bird discount都ok wo

上年紅葉撞正咩百年一次東京落大雪, D紅葉收晒皮
今年櫻花去左4日, 4日都落雨, 但係見頃緊

感覺旅遊台都係平遊多

我只係想多元化D

今次酒店用左5萬左右 包食宿

交俾我

支持，真心睇呢d仲好
下下都窮遊窮航 不了

early bird 連泊 plan 幾底玩，只係 cancel 冇得 refund，呢 d 旅館最好 stay 兩晚。

但星野房價一泊唔包二食。

唔包架? 咁兩餐大概要幾多錢

巴打好有錢吖

早餐幾千円，晚餐一個 course 大概二萬円 per head，覺得貴既可以叫 room service ，個價錢唔算貴。

晚餐簡Dining hall dinner好定Dutch oven dinner？

可惜睇唔到富士山，個景真係好撚正

比你搞到心思思想book呢間

可以係訂房個時選擇餐飲

過獎了

Why not both

快
Btw 我到京都啦
酒店有免費Taxi接送

下個月住1晚咋

巴打張相係幾時影架

呢間好似仲正喎

好正啊 我去食飯先

呢間貴過京都星野。

留名

巴打又靚仔又有錢

不過間野咁和式, 入面咁樣又好似有D唔MATCH

個日本酒店侍應好正

呢間應該係幾年前嵐山水災後重建，因為呢間水災前 d 房唔係玩呢隻。

今晚

如果巴打係現場 就覺得好和諧

啱啱睇完隔離單車旅行post再睇呢個好大反差

住幾多晚呀

巴打可唔可以 post 埋過洗費表 (酒店 + 食嘢) 出嚟

Sorry巴打 我無留意開支

間酒店幾靚

呢句真係好勁

還左車未呀？ 住到咁遠

唔還了 其實係請司機渣返去

好想講呢句

候鳥群
宜家去京都大丸百貨了

咩係全商務

京都真係好撚正

商務艙 去個程無影相 等回程影俾你地睇

你唔係住東京咩

目前返左香港了 2月就去瑞士讀書了

搭邊間航空？

垃圾東航
我上海出發的

呢句真係好勁 x 2

有錢真好

藤井大丸 ok 好行。

仲諗住有得睇下JAL ANA個d

你星野只係早2個星期book應該無early bird
不過你無留意開支

至少早三個月，仲要去佢個日本語 website 先多 offer。

不要再說了

高島屋買了Rimowa

痴線，真係有錢

有無買 e version?

好似無E tag款 但無所謂啦 目前仲未係主流

我貪佢可以擺自己鍾意嘅相上去個mon度

宜家去食飯了 問司機食咩好
三芳訂唔到 退而求其次啦

京都無予約都真係無啖好食 sosad

其實可以返酒店食 但想行耐D
想去club了

去日本就緊係掃 united arrows 個全白 rimowa 啦，全世界得日本先有，靚過佢原來個白色 n 倍。

我鍾意黑色多D

matte black

真係好
住食都要就住就住真係好慘

四五年前食過一次，之後前年我早三個月前 book 都話 full 到打後半年。

同朋友去旅行 就需要就住佢地消費能力 所以都係鍾意自己去

要搵日訂下先了

非常好的遊記
去旅行就是要享受
試過一杯雪糕三人食 真係自己去最好

全日本 top 50 食肆京都都佔唔少。

我的現金早已飢渴難耐了

樓主好癲

起身了 去食蘇蘭有名的早餐了

鳥語花香 好舒服

早餐係延命閣食

樓主一定溝死女

哪有女

好葡萄啊

好多學生妹 好似回到高中了

冇圖好難撐你

早餐係buffet?

係會席形式

盡量偷拍啦

推到多d人識你

巴打屋企人俾人水? 星野富士係全星野grp最撚低質果間
俾得呢個價就住然然啦

唔緊要啦
其實都唔差 出年冬天再去 希望天氣好D

無人會識我的 唔係香港生活

兩睇啦，富士冇得拎輕井澤同京都去比，大家所玩既路線都唔同。

咪一樣對住座山 呢三間揀你唔會走去揀間BNB咁款架下話

呢三個我都去住下lor
小弟有錢有時間

上次去輕井澤都有住星野 小木屋好正

巴打po圖分享啦

有錢仔post黎既
日本都未去過

食午餐了 平價中華料理

紅葉期去最正。

之前如果去河口湖就好想住別墅然然，但當星野開左向度就溫泉都唔浸揀左後者，而 KUKUNA 我同女友就麻麻。

窮L留名

星のや富士對比呢兩間
夾硬要講既話 賣點有三個既
glamping
少客房
樓底高

以一間每人每晚要兩千銀以上既住宿黎講
星のや富士個廁所浴室可以用可撚憐黎形容

好難比較 始終唔同Style

冇錯，真係細好撚多，冇乜地方擺細件野，上 front desk 一大段樓梯，上 cloud terrace 又一大段樓梯。

點解我一個人一晚要5000up

佢正價應該係每人每晚~38000

去完金閣寺了 去清水寺舊地重遊

大整修緊

另外間野其實可以40%OFF住既其實就...

巴打叻仔 我俾原價算了

學生妹 有幾個好正

Happy Hour 呢個部分酒店係對外開放 住客唔需要排隊 好多和服妹望住我打尖飲香檳 確實係威D

呢間野好似仲貴過st regis同rc 痴線

高汁

2018年2月前我都會繼續出遊記的
帶各位巴打去各地最高級酒店享受

多謝支持

試下個beef burger

同出面堆快運寒酸post比較真係

好食

今晚都係食酒店

出街食

咁既份量唔貴喎

3200 又唔算貴

連服務費同稅都係4100左右咋

竟然睇梗GV

樓主spg白金？

無忠於任何酒店集團 邊間得意住邊間

直接做白金啦 好多正野

點直接做？ 可唔可以直接俾錢？

有咩正野
遲d結婚spg搞

應該可以擦到白金

訂普通房升套房 訂套房可能可以升總套
有lounge玩 有酒飲 入住有welcome gift / 野食
分又有加倍儲

不過升lv要stay同night 結婚未必得

同埋spg link marriot 所以好抵玩
而家有白金挑戰 本來要一年住70幾晚好似
而家90住好似18個stay就得

btw如果有ae細人頭 好似直接已經係金 又唔同玩法

食完早餐了 出發去大阪 然後去上海 然後返香港

正，lm

到大阪了

尋晚晚餐同今朝早餐食左咩, 有無相睇下

sorry 巴打 無影

古龍FANS?

食女la

去探舊同學

白玉京巴打想問下你D日本生活
黎到日本之後，同你黎之前有咩野係同你期待與現事反差好大呢？
我自己就覺得日本真係好多醉酒鬼

我反而感覺唔到落差 我爸爸係日本長大 所以由細到大已經耳濡目染 我自己都鐘意飲酒 而對於日本妹比較開放嘅印象都係同現實一樣 確實幾開放下

夜晚一個新宿一個六本木，剩係企係條街都可以見唔少架妹醉酒後既開放一面。

我個版本係清醒架妹

有冇去過吉原

爸打有冇全洒店list?

垃圾商務

東京王子畫廊紀尾井豪華精選
星野富士
京都蘇蘭豪華精選

咁即係你讀完書, 最後玩一轉而家走啦?

爸打會唔會留日本生活？

巴打有冇去過風俗店？
黎日本搵巴打玩ok?

2018 2月前 我都可以隨便旅行的 未必係最後一趟

要去瑞士了 但我係東京買左層樓 以後或者會長居一陣

如果我係到的話 我帶過朋友去風俗店

樓主唔試下京都 four seasons？上年新開都 ok 唔錯。

普通貨色

我得兩晚 下次先

隔離就係京都女子中學，再過 d 係京都女子大學。

即係三十三間堂附近?
上次住附近 行出行入都見到唔少JK同女子大生

酒種類算多

大家一齊喺果度整返個酒局啦

爸打應該已有永住？
真係好！

無永住 純粹鐘意日本 去旅行可以住自己屋企 抵過住酒店#good 但2019先起好

想痴樓主餐

巴打買左邊區樓呀？
我之期都有研究過下，但日本樓真係零投資價值，高樓大廈既管理費好高，本身政府又高稅，但重點係隔音好多都麻麻地
如果有錢，係千代田買塊地整一戶建最正

八掛mode
巴打你家族屬於old money定new money

冇錯，行過少少就係。

我鐘意高層景觀 所以係港區買左角部屋 港幣1100萬左右 每個月管理費3000港幣左右 比起香港其實唔算貴
我阿爺係Old money 老豆係New money

影下 MU Business class la 唔該

好嘅

哇屌 同黎個程完全唔同 呢部細機黎的
我搵下有無影出發個程先

黎個程 得呢張 影俾阿媽的

咁鬼窄咁嘅

腳部空間大經濟艙少少
拖鞋太大

大陸妹空姐唔錯 服務好好 食咩好

咁樣係business?

Regional business 係咁㗎啦
歐洲 Regional 直頭只係隔條簾，連位都無分別

第一個木桐垃圾黎的 東航真係不了 無下次

不過就算港區，新樓一買好多都會折讓，完全投資唔到，自己住就真係唔錯既

巴打鍾意高層，不如考慮係One 57或者Park Avenue 432 買番間 仲要唔似日本樓會折讓，依幾年升到癡線

八唔八得阿爺同老豆做咩範疇業務
咁你將來又想搞咩

隻手超白+無毛

機上餐飲狗也不屌 無落機閘口但有專車接送 空姐把聲好淫
回樓上巴打 唔方便透露了 畢竟唔關我事

哇，乜食 d 咁既野呀？

食屎
樓主返到香港了 遊記到此為止 多想收睇

謝

返香港有咩搞呀
幾時又去旅行

26號左右去大陸 呢段期間係香港hea下 想落club了

大陸都好多野玩架
想跟巴打hea下

星野東京睇啲網上圖好似都好正

依加你威哂啦
1月再去滑雪啦 上次同你去滑個到都幾正
我買哂雪衣褲了 全butron
順便一齊去下六本木
得閒call我

去東京建議住返東京半島 東京安嫚 東京Park Hyatt 或者我今次住個間 超高層建築景觀先正 東京星野唔worth

我1月去白馬滑雪 到時搵埋你

巴打係東京住左幾耐呀
有冇試過深夜既時候去池袋東口公園果邊，好多女女好似香港既賓賓咁星期日放假坐哂係度，睇過款好似係冇哂終電諗住就咁坐係度過夜

池袋西口同東口公園都係有名嘅援交區域
我係東京住左一年左右

咁你有冇試過係果度汁番個女女呀
但佢地係冬天咁凍都就咁坐係度過夜？

住左一年如果比心機番學，應該考到N3？
但如果本身癡開日本人多或者有日文女女，應該口語溝通可以去到native？

我有幾個客去住過評價麻麻，service 方面冇問題，但係衰在房間感覺，因為街外景對大廈觀景麻麻所以佢用哂屏風趟門去遮，而且每層有個 living area 要幾伙 share，市區酒店呢個 grading 大把好選擇，星野都係做返 resort 算。

而家首選一定係 aman。

巴打sick ball
我住過 真係非常好 但高科技方便 都係輸東京豪華精選

想知間酒店叫咩名
google過嵐搵唔到
樓主介唔介該俾一俾link

叫京都蘇蘭豪華精選酒店
宜家俾細妹D野煩梗 想死

初初睇你妹個泡狗男友post以為假膠
好奇入黎睇
我後悔了 知錯了
Cls 好撚有錢
淨計住宿都五皮，這些機會.......唉

好似睇緊日本版走過浮華大地

suiran kyoto

日本兩間cat7 你都住曬
prince gallery 我唔評論
京都 嵐我覺得間嘢幾好
問題係呢嗰價錢唔抵住
洗咁嘅錢我會期望唔單止係咁

prince gallery就地段係貴嘅因素
所以抵唔抵睇你點睇

btw 巴打點解唔坐人力車
利申冇睇回程

有錢人真係好

巴打，我可以飛咗我老公，以後跟你

無是假膠的

京都個間地理位置好好 吉兆就係隔離 如果有book可以食得好方便 遊山玩水

對唔住巴打，我問得唔清楚
我係來問東京嗰間

叫東京王子畫廊紀尾井豪華精選酒店
我個人強烈推薦

呢個post引晒d有錢巴打上水

雖然自己都係快運窮撚, 但多d呢d post就正, 因為自己應該冇咩機會住, 睇下見識下都好

個view好正

巴打好有錢

唔該曬你巴打

巴打D遊記好精彩 我個個都有追

你嗰南九州我都有睇

依位巴打我冇記錯你係高登果時都係隱世高人黎

咩隱世高人
我又唔係深山練武

1年到啦 同白玉京bro打都識左一段時間
我就住附近不過小去

白馬
都好

多謝
因為我冇咩筆直，唯有寫詳細啲用另一個方式吸引人睇

路易斯 你繼續玩單板啊？

出年我出四季島列車遊記俾大家睇 預約左 希望抽到

四季島列車係咪好撚貴?好都想坐下

價錢唔算貴 但要抽籤 好多日本有錢人想坐

建議巴打個facebook privacy set高啲 見樣了
你留咁多資料係連登 唔驚？
同埋你第一個post係著yzy 呢個post仲係著個款yzy

我唔用facebook的
哪有錢換鞋

K字頭 新宿區 唔係你 ？
換對vlone囉

抽到先算啦, 唔係有錢就可以搭既野
Cassiopeia特登去日本JR COUNT排, 一開售一秒賣完

哇屌

近排買左幾對皮鞋 返學著
等梗nike X off white個對黑色
Vlone哪有錢